［求屌醒］明知冇可能但放唔低

分咗手兩個禮拜
大家返同一份工 分手之後已經冇乜再返
但係今日一返見到佢就好撚辛苦
一開頭以為自己放得低 點知係放唔到
求屌醒

巴打，轉唔轉到工啊？我都分咗半年，依然成日掛住佢。轉工啦你，日日再見到佢你會黐線咖

轉工呀 今日最後一日
好辛苦 尋晚發夢又見到佢

我已經好少夢見佢，有少少失望咁

點解散先

性格一直都唔夾 有問題反而冇好好咁傾
一時意氣講分手

已經不斷同自己講
自己衰自己賤自己唔珍惜 冇得怨

最初嗰個月，我都好似你咁，日日怨自己。經一事，長一智啦，原諒自己啦

以前總係覺得就算點佢都係唔會走
到最後原來我已經令到佢唔會再返轉頭

take things for granted真係大忌

因為之前都有分開過 最後都係佢搵返我

買個沉痛重訓啦

日日無所事事喺屋企又諗返起以前一齊訓一齊玩
出街又諗返起同佢做過嘅野 好辛苦啊

我明啊，我都日日搵fd出街唔想留喺屋企，搵到冇fd再理我就自己一個鳩fing 唯有搵啲興趣，令自己忙，咁先可以暫時放低一陣，冇其他方法咖啦

巴打你唔介意可以加我tg，大家一齊呻吓